Вопрос: Как называется компания? Название компании. Что за компания.
Ответ : ГК ЧЕЛОВЕК 


Вопрос: На какие вопросы мы можем ответить.Какие категории вопросов.Чем я могу помочь.
Ответ:
1️⃣ Общая информация о компании
2️⃣ Условия проведения медосмотров
3️⃣ Организация процесса и сроки
4️⃣ Документы, услуги и особенности
5️⃣ Стоимость, оплата и коммерческие условия


Вопрос: Про выездные бригады, медосмотр, выездной медосмотр и опоздания бригад.
Ответ: Опоздание бригады врачей возможно, например, по причине сложной дорожной обстановки, но мы стараемся минимизировать такие ситуации. 
И в этом случае с вами свяжется  руководитель бригады и уведомит вас. 




Вопрос: Про документооборот,акты выполненных работ, закрывающие документы,Закрывающие бухгалтерские документы, Медицинские документы .
Ответ: Документооборот происходит следующим образом:
 Закрывающие бухгалтерские документы (договор, акт выполненных работ) мы доставляем вам медицинской бригадой в день мед осмотра.
Медицинские документы :
Оформленные медицинские книжки,
Заключения на сотрудников,
Заключительный акт на организацию
Мы отправим вам  не позже 30 дней, с даты проведения осмотра (в соответствии с договором).
Почтой России или курьером.
Исключение по срокам может быть в случае, если вы через нас закажите новые ЛМК и проведение санминимума. Эти услуги проводит подразделение Потребнадзора. А эта организация может и нарушить сроки и нам сложно повлиять на этот процесс.




Вопрос: Где находится наша компания?
Ответ: Головной офис ГК ЧЕЛОВЕК находится в г. Ростове-на-Дону. Так же у ГК ЧЕЛОВЕК имеются филиалы, один из которых находится в СК в г. Ставрополь.


Вопрос: Какие документы необходимо предоставить, для того чтоб мы приехали на мед. осмотр?
Ответ: Полный пакет документов по вашей организации( реквизиты, пофамильный список и информация для закл.акта) 


Вопрос: Какие условия необходимо предоставить нам, для того чтоб вы приехали на мед. осмотр? 
Ответ: Наличие кабинетов для проведения медицинского осмотра: - 1 кабинет для гинеколога (место для гинекологического кресла, 1 стол и 1 стул) * - 1 кабинет для УЗИ (место для кушетки, 1 стол и 1 стул) * - 1 кабинет для ЭКГ (место для кушетки, 1 стол 2 стула) - 1 кабинет для лаборатории (2 стола 3 стула), - 1 кабинет для врачей (3 стола 6 стульев); Кабинеты должны быть изолированными (НЕ проходными) * по вашему желанию прием Гинеколога и УЗИ можно провести в одном кабинете. Возможность подключения к электросети (через розетку) мобильного флюоромобиля, мощностью потребления электричества 3,5 - 4 кВт и работающего от напряжения 220V, в присутствии вашего электрика. (в случае выезда флюоромобиля).




Вопрос: Сколько по времени занимает медосмотр?
Ответ: Ориентировочно за час обслуживаем 20-25 человек.


Вопрос: Как именно проходит медосмотр?
Ответ: Медосмотр проходим с выездом к вам на предприятие, Выездная медицинская бригада проведет осмотр без остановки производственного процесса. Быстро, качественно и в удобное для Вас время. За час обслуживаем 20-25 чел.


Вопрос: Какой срок возврата документов по мед. осмотру?
Ответ: В обычном режиме срок на обработку и возврат документов 30 календарных дней.


Вопрос: Какие документы клиент получит после прохождения медосмотра?
Ответ: По прохождению медосмотра вы получите Выписки из амбулаторных карт со всеми результатами исследований, медицинские заключения индивидуальные в виде «допуска к работе» на каждого сотрудника прошедшего медосмотр, и общий заключительный акт на всю организацию.


Вопрос: Какие дополнительные исследования у нас есть возможность провести? (при необходимости)
Ответ: За дополнительную плату вы можете получить следующие услуги: • Новый бланк личной медицинской книжки • Санминимум • Исследование на стафилококк • Исследование на брюшной тиф • Исследование на кишечную инфекцию А также лабораторные исследования (по требованию)


Вопрос: Когда необходимо произвести оплату за медосмотр? Обязательна ли у нас предоплата за медосмотр?
Ответ: Мы работаем как за наличный так и безналичный расчет. При прохождении медосмотра за наличный расчет, оплата производится в день проведения медосмотра. Безналичный расчет, оплата производится по акту выполненных работ, в течении 10 дней после даты фактического медосмотра. Предоплата возможно по вашему желанию.


Вопрос: Возможно ли пройти медосмотр за наличный расчет?
Ответ: Да, При прохождении медосмотра за наличный расчет, оплата производится в день проведения медосмотра, выдается кассовый чек. можно ли оплатить часть по договору и часть за наличный расчет? -ДА.


Вопрос: Есть ли у нас лицензия?
Ответ: Да


Вопрос: Есть ли у нас возможность предоставить 3 коммерческих предложений?
Ответ: В случае такой необходимости, можем помочь в поисках КП от других организаций.


Вопрос: Выдаем ли мы сертификаты психиатра и нарколога?
Ответ: НЕТ, ГК ЧЕЛОВЕК проводит предварительные и периодические медицинские осмотры Ваших сотрудников, согласно Приказа Министерства здравоохранения Российской Федерации от 28.01.2021 № 29н. выдача сертификатов от психиатра и нарколога по данному приказу НЕ предусмотрена.


Вопрос: Можно ли пройти только СанМИним? (без книжки РФ)
Ответ: Нет, оформление санминимума возможно только при наличии зарегистрированной ЛМК в «Едином реестре выданных ЛМК» Перед тем как заказывать данную услугу (проведение санминимума) необходимо самостоятельно проверить ее регистрацию. Для этого можете перейти по ссылке ниже https://lmk.cgon.ru/


Вопрос: Регистрируются ли наши книжки в реестра РПН?
Ответ: ДА


Вопрос: Срок действия ЛМК?
Ответ: Срок действия личной медицинской книжки зависит от сферы деятельности работника и может быть от 1 до 4 лет. В большинстве случаев, книжку нужно продлевать каждый год. Срок действия не распространяется на саму книжку, а на актуальность результатов анализов и медосмотров.


Вопрос: Если у человека проблемы со здоровьем – проставим ли мы мед. осмотр?
Ответ: Если выявленные проблемы на медосмотре не препятствуют работе, то сотрудник допускается к работе. Если медосмотр выявил проблемы со здоровьем, которые препятствуют работе, работник получит рекомендации, может быть переведен на другую должность или ему может потребоваться лечение.


Вопрос: Можно ли проставить мед. осмотр без присутствия самого работника.
Ответ: Нет. Присутствие самого работника на медосмотре, обязательно.


Вопрос: Делаем ли мы Электроэнцефалография ( положена по Приказу 29 Н по п. 18.2.) (крайне редко, но вопрос поступает)
Ответ: Да В состав медицинской комиссии, в перечень услуг, в лабораторные и инструментальные исследования входят все специалисты, которые положены организации по контингенту профессий по 29 Н приказу.


Вопрос: Сколько действует СанМинимум?
Ответ: Санминимум (профессиональная гигиеническая подготовка и аттестация) действует в среднем 1-2 года. Периодичность прохождения зависит от категории работника и вида деятельности.


Вопрос: Делаем ли мы прививки? Можем ли мы с их старой книжки перенести прививки в новую?
Ответ: НЕТ. Прививки в мед. книжку переносит медицинский работник, который проводит вакцинацию и заполняет соответствующий раздел в медкнижке.


Вопрос: Сколько стоит?
Ответ: Для уточнения цены, вам необходимо оставить ваш номер телефона для связи, фио и должность. С вами свяжутся и составят индивидуальное ценовое предложение для вашей организации. Цена зависит от региона, от количества людей в вашей организации, пунктов вредности и многих других факторов.


Вопрос: Нужно нести анализы (кал, мочу)?
Ответ: Да, для медосмотра могут потребоваться анализы мочи и кала, особенно если вы устраиваетесь на работу, где требуется медицинская книжка. При устройстве в некоторые организации (торговля, коммунальное хозяйство, фармацевтика, водоснабжение и водоотведение), анализ мочи и кала может быть обязательным. Также, анализ мочи и кала может быть включен в общую программу медосмотра, в зависимости от вашей профессии и организации.


Вопрос: Делаем мы ФЛО или нет?
Ответ: Да. При необходимости мы предоставляем вам Флюоромобиль для прохождения флюорографии. При отсутствии результатов фло у ваших сотрудников (Флюорография при медосмотре действительна в течение 12 месяцев (1 год).) Ваш сотрудник может пройти фло в момент проведения медосмотра.


Вопрос: Сколько человек в Бригаде?
Ответ: В бригаде до 10 человек.


Вопрос: Какие врачи будут?
Ответ: На медосмотр вам будут предоставлены все необходимые по контингенту врачи для проведения медосмотра для вашей организации.


Вопрос: Можно ли предоставить готовые результаты анализов и как от этого изменится цена?
Ответ: Да, можно. Цена не изменится.


Вопрос: Есть ли скидка большим компаниям?
Ответ: -Для уточнения цены, вам необходимо оставить ваш номер телефона для связи, фио и должность. С вами свяжутся и составят индивидуальное ценовое предложение для вашей организации.


Вопрос: Работаем по выходным и праздникам или нет.
Ответ: При такой необходимости да, есть возможность рассмотреть проведение медосмотра для вашей организации в праздничный или выходной день. Вам необходимо оставить ваш номер телефона для связи, фио и должность. С вами свяжутся и обсудят индивидуальное предложение для вашей организации.


Вопрос: Можем провести мо без кабинетов?
Ответ: В обычном режиме нет. Но для более точного ответа Вам необходимо оставить ваш номер телефона для связи, фио и должность. С вами свяжутся и обсудят индивидуальное предложение для вашей организации.


Вопрос: Обязательно проходить гинеколога, что делать если нет возможности?
Ответ: Если есть такая необходимость, то да. Если нет такой возможности, необходимо на самом медосмотре подойти к гинекологу и объяснить причину отсутствия такой возможности.


Вопрос: Если сотрудник на больничном, как ему пройти мо?
Ответ: Сотруднику вначале необходимо выйти с официального больничного, после чего связаться с нашей организацией для согласования прохождения медосмотра в индивидуальном порядке.


Вопрос: Минимальное кол-во чел. для выезда?
Ответ: В зависимости от месяца проведения медосмотра. От 25-50 человек. Для более точного ответа Вам необходимо оставить ваш номер телефона для связи, фио и должность. С вами свяжутся и более детально обсудят этот вопрос с Вашей организацией для вашей организацией.


Вопрос: В каких городах и регионах мы осуществляем деятельность?
Ответ: Ростовская область Республика Крым Ставропольский край Краснодарский край Калмыкия ДНР ЛНР Херсонская и Запорожская области






Вопрос: Как вы возвращаете документы?Как получить документы?Как забрать документы?
Ответ: готовые документы по вашей организации, возвращаются вам любым удобным для Вас способом: - почтой России - ЕМС - через бригаду врачей


Вопрос: Вы оформляете медицинские книжки?
Ответ: Во время медосмотра вы можете через наш Роспотребнадзор оформить Личные медицинские книжки. Для этого необходимо на медосмотре предоставить фотографию формата 3х4 см, соответствующую следующим требованиям: - белый или однотонный фон, - фото должно соответствовать текущему возрасту сотрудника, - отпечатано на фотобумаге, - на обороте подписано: ФИО и дата рождения.


Вопрос: Отзывы о компании. Где посмотреть отзывы?
Ответ: Отзывы о нашей компании мы собрали в телегррамм канале: https://t.me/gkchelovek


Вопрос: У вас есть гинеколог, уролог, окулист, терапевт или любой другой специалист?
Ответ: В составе мед комиссии присутствуют все специалисты, необходимые по приказу минздрава.


Вопрос: Какие документы необходимо иметь сотруднику при себе на мед. осмотре?
Ответ: Если до проведения медосмотра, вы передавали весь пакет документов, с заполненной информацией по вашему сотруднику, то достаточно будет иметь при себе паспорт и при наличии личную медицинскую книжку.


Вопрос: Какой срок на оформление личной медицинской книжки?
Ответ: Срок оформления лмк, зависит от некоторых факторов региона и т.д. Обычно от 30 до 180 дней. Для более точного расчёта оставьте пожалуйста ваше ФИО и телефон, мы с вами свяжемся и предоставим Вам индивидуальный ответ.


Вопрос: Нужно ли на медосмотр нести свою амбулаторную карту?
Ответ: На медицинский осмотр не требуется приносить амбулаторную карту. Важно иметь при себе паспорт, медицинскую книжку (если она есть) И копию результата флюорографии (не более 11 месяцев давности)


Вопрос: Будет ли сделана Электроэнцефалография водителю на мед. осмотре?
Ответ: Да на медосмотре мы делаем Электроэнцефалографию (ЭЭГ), но если у вашего водителя есть пройденный результат ЭЭГ, то он так же может предоставить его на медосмотре.


Вопрос: Если в организации нет кабинетов для медосмотра.
Ответ: Необходимо оставить свой номер телефона и ФИО, мы свяжемся с Вами и предложим индивидуальный вариант для прохождения медосмотра не на вашей территории.


Вопрос: Срок действия анализов крови.
Ответ: в зависимости от разновидности диагностики Результаты действуют от 10 дней (ОАК) до трёх месяцев(гепатиты и ВИЧ) Необходимо уточнить какой именно результат крови вас интересует?


Вопрос: Ставите ли вы печати в день медосмотра?
Ответ: Нет, вся документация обрабатывается в головном офисе нашей компании. Печати на медицинских  документах ставятся после получения всех результатов исследования. Срок на обработку и возврат вам готовых документов до 30 календарных дней.


Вопрос: Можно ли купить книжки в ларьке(магазине, рынке, самостоятельно и т.д)?
Ответ: НЕТ. Оформлением и выдачей личных медицинских книжек могут заниматься только организации, уполномоченные Роспотребнадзором. В связи с чем, ЛМК приобретенные в полиграфических, книжных, канцелярских магазинах, а также через сайты являются неустановленного образца и к обороту не допускаются.


Вопрос: Нужно ли после медосмотра относить самостоятельно акт в Роспотребнадзор?
Ответ: В зависимости от региона нахождения вашей организации. Для более точного ответа оставьте ваше ФИО и номер телефона. Мы свяжемся с Вами и предоставим Вам более точный ответ, по вашей организации.


Вопрос: Участвует ли ваша компания в торгах аукционах на электронных площадках?
Ответ: Да. Наша организация зарегистрирована на многих электронных площадках и так же принимает участие в аукционах. Для получения индивидуальной информации, оставьте пожалуйста ваш номер телефона и ФИО. Мы с вами непременно свяжемся и обсудим все варианты.


Вопрос: Какое оборудование бригада врачей привозит на медосмотр?
Ответ: На медосмотр бригада врачей привозит всё оборудование необходимое для проведения медосмотра по приказу 29Н, такие как маммограф, УЗИ оборудование, флюоромобиль и др.


Вопрос: Когда нужно произвести оплату если работаем по договору?
Ответ: Если безналичный расчёт, оплата происходит по акту выполненых работ в течении 10 дней после проведения медосмотра либо согласно условиям договора.


Вопрос: Когда должен быть подписан акт выполненных работ?
Ответ: Акт выполненных работ должен быть подписан на медосмотре фактической датой проведения медосмотра.


Вопрос: Оформляете ли вы документы через Роспотребнадзор?
Ответ: Для более точного ответа, прошу уточнить какие именно документы вас интересуют? Либо оставьте ваш номер телефона и ФИО, мы с вами обязательно свяжемся и предоставим более подробную информацию.


Вопрос: Сколько врачей приезжает? Состав комиссии?
Ответ: Состав комиссии зависит от контингента сотрудников вашей организации. В составе бригады врачей, будут все необходимые специалисты по приказу Минздрава, а также флюоромобиль, лаборатория, маммограф, УЗИ и др.


Вопрос: Расскажите о компании. Что за компания. Кто вы? и подобные вопросы
Ответ: Немного о нашей компании. Мы рождены в 2012 году на территории города Ростов-на-Дону. Изначально работали, как обыкновенный классический медицинский центр. В 2014 году основатели компании приняли решение двигаться в направлении оказания услуг юридическим лицам по вопросам медицинского осмотра мобильными бригадами. Сначала был Ростов. В 2016 году - Крым. Потом Ставрополь, Калмыкия, Краснодарский край. В 2022 - новые территории(Донецкая Народная Республика, Луганская Народная Республика, Херсонская и Запорожская области). За время деятельности мы познакомились и оказали услуги нескольким тысячам компаний. В начале 2024 году создали свой собственный канал Отзовик (https://t.me/gkchelovek). В котором разместили благодарственное письма клиентов и их видео отзывы.